救救Andrew Lo

條友7左 點先救到佢

教埋呢幾個月好汁包伏走啦